港麗 hermes sale 幾點到幾點的

Ready to wear 嗰個？

Yup

唔記得係1800定1830

到六點半 但要排同會唔比人排 最好早啲黎
利申 staff

講到1999
姐係門口要排隊入
但差唔多就cut

C打係 hermes staff 定 part time staff 呀??

利申:想搵part time job